［行動post］ 12.14 2000-2200 英領緊急再聚集

#推爆佢
「Thank You MPs and Congrats!」
🇬🇧🇬🇧英國戰線報捷🇬🇧🇬🇧

恭喜所有支持終止聲明並承諾協助我地嘅下議院保守黨議員全部當選，議員們都曾經書面承諾定必將終止聲明的訴求帶入議會！

⚠️英領緊急再聚集⚠️
🇬🇧 授權英國新國會 🇬🇧
‼️ 終止中英聯合聲明 ‼️

我地邀請所有手足集結英領
正式要求新國會因中共違約而終止中英聯合聲明‼️

日期: 2019年12月14日 (六)⚠️
時間: 20:00-22:00
地點: 英國駐香港總領事館
自備: 英國旗、英聯邦旗、#香港旗
集會流程:
頻道:@ukterminatejd

#議員們要做野 #香港人都要做野
#比子彈議員們做野
———————
《連 登 公 投》最後覺醒機會

———————
「極重要」連登公投結果：廢除《聯合聲明》+ Trump聯合國重點

英領只要人同文宣
唔要任何物資

終止中英聯合聲明

推

P牌推啊

pish

英領見

Push

喺英領屙尿嗰啲係咪你哋啲人？

仲要班友死都辰"廢除/終止"聯合聲明嚟害香港人

應係叫英國國會pass bill 宣佈中國已經違反聯合聲明

請善用不推文回覆

正喎
PUSH

英領只要人同文宣
唔要任何物資
終止聲明 脱共解殖

等我幫你大大力推post la

幫推

唔好意思，借一借位

「南區翻工入」 12.16 和你Lunch , 1230準時老地方見

幫推行動po ,好人一生平安

621 721 831 新屋嶺

有用post要推上熱門

贊唔贊成呢條戰線既都應該去啦
有Q&A

你班友死都要"廢除/終止"聯合聲明嚟害香港人

應係叫英國國會pass bill 宣佈中國已經違反聯合聲明

2016已經宣佈過

唔好偷換概念. 英國國會幾時pass 過bill?

當時外交大臣已書面回覆
自己google啦